如果理大生比人告暴動 朱媛都應該犯暴動罪

無5毛

我喜歡你既斯路

根本就係

有一個手足俾人告暴動 我地就一齊告發朱閪媛

記者會，各記者要把握

可能因為佢會救晒班義士，要死攬住

可能因為佢會救晒班義士，要死攬住

完全無5毛入，大家知乜事啦

推

出現係poly就係參與暴動既話
朱媛都係

五毛驅散

推，五毛入嚟辯駁

朱媛幾歲 低過18就出事

真係一個五毛都冇
睇黎朱媛來頭唔細

朱媛係大核彈！

而且同時可以救到尋日所有義士既女神

要死攬！

真攬少

朱媛係大核彈！

而且同時可以用案例法 救到尋日所有義士既女神

要死攬！

朱媛到底係咩人
理大學生?

朱閪! 你!

思路正確
但之後大家都唔會再搵到佢

死攬住朱媛

西九指揮官話，留係poly唔走，都告暴動

無人屈佢

係理大既紅二代

推一下

冇架啦
我地咁諗都係打下飛機

咁姐係有人識佢啦
知情手足爆多D料啦

然後人大釋法, 國家領導人及其後代, 無論任何情況都寧駕香港法律。

黎明行動-拂曉行動

理論上係
不過警犬唔跟規舉玩

攬都冇用 一句唔夠證據入佢所以唔落案提告你都已經吹佢唔漲

例子1

官: 黑警話搜到你有氣油彈

義: 朱媛比我㗎

真
push

朱媛應該係手足黎

佢係手足加勇武

Push

其實點解朱媛仲喺poly? 即係佢都係有留守守城既同路人?

我願意犧牲取朱媛.
條女咩樣?

起底朱媛

遲下一定搵唔到呢個人

理大識朱媛既
請爆料
而家要攬抄

我同意，唔係點解唔走

有d紅二代都反共

佢有條件救返晒班義士！
一定要知

原來大台就係朱榕基
咁差佬仲告唔告理大暴動好呢

仲有就係香港紀律部隊成員認左有64！

睇黎64 可以入教科書

post上微博問問

如果唔係，佢點會留喺入面

全部人指證佢有做，話佢反維尼。

啱
一齊坐啦

d狗睬你有味啦

老豆搵仔搵朱媛!!
全城700萬人搵朱媛!!

咁如果中共真係推朱媛出黎坐 咁點

咁唯有我嚟啦

送左出國 判咩都冇事

如果佢冇暴動 即係其他被困人仕都可能冇暴動

係咪就係佢影手足遊繩走既大頭相

都唔告架啦

yes

無佢都要坐

佢都喺Poly入邊架嘛

點分邊啲係5毛

魚強論

握

推上國際

應該假名，要揾記者挖佢真名出嚟

巴打好主意

岩

啱

佢有特權呢點好值得加以利用
但佢都係手足黎，大家言談間可以尊重少少

一切都係朱媛主示既

支持依法治港

唔係有兩件咩,得呢件有名?
另一件呢?有無機會挖埋出黎?

我相信朱媛係真手足
用心良苦
如果再多d紅二代 三代 係我地呢邊
香港真係有救

俾番d尊重啦

如果係晨早返咗大陸啦

唔可以放棄任何一個手足 一定要同朱媛齊上齊落

朱媛暴動

有難同當好兄弟

好明顯啦
大家唔係想割呀？

推到朱媛出黎講兩句

你哋呢種諗法只係有法治下適用，宜家大陸連遮醜布都唔用，直接可以話唔告朱援你都奈佢唔何....

有無朱媛喺poly嘅片同相？督死佢先

你講完佢仲唔走轉台灣展開新生活

朱媛肉彈

你講錯左
朱媛都係手足黎
齊上齊落!

就係因為poly果班告唔入，所以先要大手拉晒去支援嘅手足，因為喺直接見到同影晒佢地掉魔法

朱媛！

朱媛你睇住呀 我地會搵到你

［救人］POLY十萬火急

［救人］POLY十萬火急

［救人］POLY十萬火急

朱媛帶領香港人抗爭

堅無五毛吠喎。留名。

［救人］POLY十萬火急

幫我推!

律政司唔起訴嘅話你都無可奈何
法治仲有險可守咩

［救人］POLY十萬火急

［救人］POLY十萬火急

幫我推

平時blocked左個班，依個post唔見有出現留言

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Pish

啱呀，做證人理工手足一齊指證攬炒

包到咁證據不足

頭腦清晰

push

煲大個名。

朱媛！！朱媛！！朱媛！！朱媛！！朱媛！！朱媛！！

有五毛留言未

正確諗法

用大陸搜尋器查下

冇錯 大家都係手足

根本不在咁啦

前立法會主席開全名話佢在場 ，
證據確鑿啦

一個五毛都冇

推

佢大台黎

唔好爆

佢唔會係天使嘛？

港共唔答
國際宣揚香港既選擇性法治

網絡維穩班人部電腦應該審查咗呢個字眼

咩都未搞清楚就話要告人暴動 當人condom?

不停搜尋 朱媛暴動

如果

最後會發現佢有不在場證據

班狗話唔識佢 我大哂

喺入面撐咁耐就係手足 點可以因為佢係高官個孫就離棄佢

手足都起底CS

agree

佢有機會幫到手足脫暴動罪

天使 女神

西九指揮官同傳媒講㗎

Wow

人哋過咗關反咗去你都未知啦....

岩 齊上齊落

屌 真係無五毛推

屌那聲
成個post都好似冇人唱反調
真係封鎖咗字眼唔敢入黎評論

請老豆搵仔幫手搵埋囡

哎呀 五毛唔推我地咪幫手推

黑警：搵唔到證據告佢
政府：佢轉做污點證人

唔係仲信法治呀手足

推救手足

保護手足 唔好再推啦
專注番行動post

全部都係被困咋

逮捕朱媛

係得到嘅都係手足，咁樣比你割法

手足黎⋯

對家會講道理?

原來咁就係核彈都唔割

一個block既5毛，都無留言

推到多人識佢

仆街手足黎 唔好推

講真用佢嘅身份救其他手足都好
不過告唔告手足係律政司話事 佢係唔告朱媛我地吹佢唔脹 法律上亦都無得單方面話佢係暴徒佢話事 其他手足就可以脫罪
唔好再ff話推朱媛去死就可以救手足

屌晒你地老母
咁樣出賣手足

隨時坐洗頭艇走埋

你咪咁天真啦 起訴嘅權係邊個到呀

唔割手足

攬抄=D

狗問咩都好...
我地係聽朱媛指揮..朱媛教我地魔法,朱媛阻步我地投降..
朱媛仲話自己識得人可以救晒我地出去....

搵過，冇，要靠poly學生。

就係得佢唔夠證據唔告，其他全部告

齊上齊落

件你老母 識唔識尊重手足

推 核彈

上到法庭出示圖片相中人被曾鈺成救走左,佢協助暴動首領逃走

朱媛係理大犯暴動罪呀

五毛含撚啦

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推到仆街

狂推

戇鳩，朱鎔基個女成65歲
如果佢孫女得17歲，姐係佢個女48歲先生女呀
諗下合唔合理先啦

而家班狗就係話18歲以下冇事

朱媛

咁咪即係篤灰

吓?叫得人朱閪媛仲講尊重?
人地權貴子弟係要尊重啲既

成班無撚人性

burn with us

咩時代，重信黑警把戲，先唔講而家已經鳩拉咗啲，就算唔拉都只係未拉

朱媛琴晚自首係poly離開

Fced by曾鈺成

大家都係被困，點解佢唔洗比人告

一係全部唔告，一係全部都告，冇中間

可能已經唔係香港

點講人地都係入面幫個手，如果依個都要屌佢 咁中大話自己係狗仔果個洗唔洗起佢底屌下佢？

班黑警圍左咁多日 一陣告唔入 暴動都似

隔離誤燒車/打劫勁多五毛曱甴
呢度竟然咁乾淨

大台

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

可惜告唔告 點告係律政師話事
你睇721

喂 大家講還講
都比啲respect 朱媛
點都好佢係手足黎

收到風 朱媛係用箭射傷黑警嗰位手足

好L有道理，我鐘意

我上面講朱鎔基個女成65歲
成班扮睇唔到

似攬炒多啲

手足齊上齊落

咁許智峯呢？

幾可肯定佢唔會告 咁就救到被捕既人

到時人大咪釋法囉

朱媛你係咪有特權？你係咪大撚曬？

分分鐘出埋境返支那！

721

話說佢係咪登記都唔洗就消失左？

佢一定唔會告啦 仲信法治

曾孫女啊on9

朱緩有份抗爭！
朱媛參與理大保衛戰

對面唔認佢喺入邊咪得

定係你有張名單列晒入邊有啲咩人

勇武朱媛已成condom

打左幾日幾夜, 仲留係入面既除左勇武手足仲會有其他人咩

人地同我出生入死, 我地就當佢箭靶咁用

Yes

個問題係佢應該已經出左國

香城online每日任務：中小學停課

攬炒啦 紅二代

用朱緩做盾

係唔係CONFIRM 左係紅二代?

好
煲大佢

一個救全家 跟機到尾 大家被困
原來大家也是受害者
大團圓結局

連登仔都幾撚仆街 人地都係手足就擺人上檯

除非朱媛喺庭上自認有份比
否則的話，律政係都唔檢控你吹佢唔漲
11月啦，唔好再妄想喺體制內走精面Ok?

閃咗啦, 可能

孫女曾孫女
下次做足功課先沖出黎柒
依家縮返入你老母個閪度先

未sure好小心屈錯手足

正！

唔通佢就係朱榕基安插落嚟等理大全部手足安全獲悉不受檢控嘅針？

你咪又係柒朱雲來係佢個仔 61 歲呀

唔好推呀

朱媛妹

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

但係朱援有資源人脈可以即走(返大陸)
到時係咪又搞多條送中法

得佢落到咋
理大班手足呢
有無人可憐下佢地

手足嚟㗎 尊重啦

已偷偷坐船回國了

pishhhhh

豬援

朱媛係咪手足？

搵人告發佢 我諗有人影左佢相

警渣實會雙重標準

台灣「局外人」對香港之觀察：只有香港可以向世界證明一件事

老鼠成今次係直線助攻 仲送林奠一程
睇嚟真係好想佢死 然後自己上馬

ok,依獲我同連登仔一齊柒
一齊炒車
不過如果係朱雲來就更加無可能
因為佢無兒無女

你都唔明我講咩 我係話如果朱媛係18歲以下就解釋哂點解佢地放過18歲以下既人 （唔排除之後被拉）

毛毛驅散

可能未夠18

『二噁英 v 解毒？』

二噁英係會進入自然生態的循環之中。點解人地話會好難排出體外，是因為二噁英會留係脂肪細胞中。

二噁英的特點係會令人體加速氧化和減少人體裡面的維他命A, C, E和硒，所以有營養師主張食多d抗氧化物同埋維他命去制衡二噁英的損害。

另外，因為二噁英會留係脂肪細胞中，根據LifeSpa John Douillard 的講法，阿育吠陀排毒方法對排出脂肪毒素相對有效。例如吸收酥油 (Ghee) 去減少身體二噁英的毒素。

二噁英的粒子比較重，所以係空氣中會沉積在低位，所以兒童會更加容易吸收到。我們地建議兒童和家長食多d有機的肉類、蔬果和穀物，例如：紅蘿蔔南瓜、全麥穀物、橙等等，去減少損害。

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
我地頭已經變TG Zone

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

TRUE

我地唔係放棄手足，係將依個大核彈綑綁埋一齊
好有可能，依個係救手足嘅寶貝嚟
如果天時又地利，朱媛可能成為中共內鬥，以致覆亡嘅一個重要棋子

豬總理後人搞革命

我地唔係放棄手足，係將依個大核彈綑綁埋一齊
好有可能，依個係救手足嘅寶貝嚟
如果天時又地利，朱媛可能成為中共內鬥，以致覆亡嘅一個重要棋子
0
0

啲差佬話架嘛
仲係理大嘅人就要告暴動丫嘛
拉埋朱媛啦

我諗緊朱媛會唔會係假名/暗號黎
豬肉成唔會係蠢既 冇可能唔知一叫個名一定有人起底
到而家都未起到 名都可能係假
好改唔改叫姓朱 就係想人聯想起某人
呢招真係絕

重點係如果18歲以上暴動,18歲以下都係暴動

任何理大手足被告上庭，都話係朱緩叫黎理大嘅，如果我係暴動，咁就係朱緩叫我暴動，
如果佢係手足，相信佢會明白咁可能可以救到好多人。

真心希望可以咁有用

所以佢咪set個rule 過under 18冇事

朱媛係運動強力推動者

如果佢係江澤民嗰派 可能維尼推佢出黎坐

上到庭：朱媛叫我嚟埋大圖書館一齊溫書，所以先咁多人係度溫書

內戰一觸即發

真係傻左...你睇下醫生

返咗支那咪告唔入

老鼠曾話佢弱度弱智，唔洗負刑責

五毛唔見哂
樓主好波

老鼠成依獲觸發中共內戰

雖然係01，但可參考
可能係守護孩子既義工

派系鬥爭味甚濃

佢唔會畀人落charge啦

盲腸

朱媛係大台

推到全中國都要識朱媛
大台朱媛

推 特別留意呢條朱閪

放走大台屌

唔好搞到d奶共官仔女呀

尊重喇仆街 都係手足嚟 其他人仆街唔關佢事

本來都唔識你嫁

朱媛係大台係首腦

所有理工被補義士，記得傳召老鼠 & 朱媛上庭作為主犯抗辯。

李家超都咁講

點解你地自動assume紅二代一定係賤人
好多手足父母都係紅底藍絲

樓主嘅意思應該唔係屌佢
係覺得佢係唯一一個唔會暴動坐十年嘅手足
可能可以救成千個其他poly人

算啦 到時如果唔charge佢 大家咪又係post下story話好嬲啊
完

快啲推

哦 如果佢係手足 我願意道歉

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

認同

朱媛一個求全家

真係一個五毛都無

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

係喇 係佢喇 豬玩有份掉磚架

留係理大既都係手足 大家口下留情

有無鬼影到朱媛大頭

去google 去fb ig share
朱鎔基 孫女 暴動

調返轉
朱媛無比狗告暴動罪既話，18歲以下跟朱媛一齊出黎既手足都唔能夠告暴動罪。
再推，因為18歲以下手足都告唔到暴動罪，18歲以上點解可以告暴動罪。

手足，低調啲

721 85 811 831 101 1111

pushh

一定的

推啦
班5毛冇晒

核彈

有冇條朱西既相

到時朱媛唔喺現場，完